加一個字毁掉湯漢斯一生

湯（武）漢斯

好笑？